---
title: 'Calendario 2009'
date: Sat, 18 Oct 2008 11:48:44 +0000
draft: false
tags: ['Africa', 'Foto', 'Me', 'Volontariato']
---

\[slideshow id=792633534436779082&w=426&h=320\]

Alro che calendario Pirelli!! Ecco il Calendario 2009 di [Binario per l'Africa](http://binarioperlafrica.wordpress.com/) con le foto scatatte in Kenia l'agostro scorso.

Here is the African Calendar 2009!